
# Objetos

Objetos contém atributos que são usados para exibir conteúdo dinâmico em uma página. Confira a documentação de objetos atualizado no [Developers Portal](https://developers.vnda.com.br/docs/objetos).

